環保觸覺要求巴士調高冷氣溫度，並希望市民在26至28度也可接受

41歲姓余男子乘搭112線過海新巴，巴士駛抵蘇屋邨總站時，余怒氣沖沖走在38歲姓劉車長面前大聲指罵：「我成日搭112，最熱呢架車！」劉初時解釋，公司規定所限他是無法調低車內溫度，兩人你一言我一語，各不相讓，繼而動手推撞，有人揮拳摑面，有人叉頸，同告受傷。警方接報到場，劉聲稱手和頸項紅腫，余則表示頭、手和胸口受傷，救護員將他們送院治理，兩人涉打架被捕。
新巴發言人稱，肇事的巴士屬富豪奧林比安12米雙層巴士，車齡13年，在上月20日通過檢查，工程人員昨再檢查車內自動恒溫系統，證實正常。發言人又謂，新巴和城巴有各款類型空調巴士，全線空調巴士設有自動恒溫系統，令車廂溫度在不同季節維持在適當水平，至於是攝氏多少度則無法提供。

《蘋果》記者昨午5時，到112路線北角總站了解，記者在一小時內，分別乘搭由總站開出的新巴及九巴，於下層後排非風口位置量度車廂溫度，結果在新巴內錄得28.9℃；九巴錄得26.7℃，當時戶外溫度為32℃。其間記者又在附近英皇道城巴8X線巴士錄得29.7℃。有新巴及城巴乘客表示，感覺車廂焗促炎熱。

環保觸覺批評空調巴士是引致酷熱及空氣污染的元凶之一，因此建議空調巴士調高冷氣溫度，並希望市民明白在炎熱天氣下車廂內26至28度也可接受

環保撚

28度
我屌你啦

酷熱唔係因為夏天
空氣污染唔係因為大陸咩

廢老幾時死撚晒 平時都覺得好忍凍

室外26-28度不如唔好開 又熱又焗

屌那星 果架新巴黎 係D好殘舊既巴士 開左冷氣=冇開

環保觸覺邊度㗎？點解要香港承受更多嘅苦？

調高冷氣溫度都係唔環保架，用番以前冇冷氣巴士囉

空氣酷熱你唔去屌大商埸走去搞巴士

仲有呀 溫室氣體一半都係蓄牧業排放架 環保觸覺有冇食齋呀

屌!

利申: 食肉 訓覺開冷氣

冷氣唔夠，有時仲焗過係街

真係令我感到環保觸覺係有古怪

環保撚幾時死全家

佢地都好坦白講地產商都有捐錢比佢地
佢地既矛頭一向係小市民/係咁2鬧下政府

X: 環保撚
V: 環保膠
冷氣以至HVAC都係講效率, 唔係 no people no problem 熄咗佢零效益環保
環保觸角又唔見佢爭取熱狗巴行公路特快線, 肯定慳好多
健康空氣行動(ChiNa Air Network)呢啲港共組織都要保持行車距離

環保觸覺office 係咪唔用電

[TIL] 仆你個街譚凱邦嚟嘅

叫班環保撚係28度既車度坐一日先講la

環保觸角d人就日日渣車返office嘆冷氣

佢地係搞埋商場

環團批冷氣25°C得個講字 實測90%商場太凍 趕走三分一客

同班高官一樣咁離地

不如開返熱狗巴出黎啦咁
起碼可以開窗

唔好on9啦
譚凱邦幾年前請人
真係講到明環保觸覺office唔開冷氣
議辦就唔肯定

膠唔膠一回事
但佢本人個理念係貫切
起碼佢地係會提減單程證既環保組織

點解唔提議殺撚曬d 人呀 環保觸覺

環保觸覺於多年來都有舉辦綠步郊野「慈善」籌款活動，贊助商包括新鴻基地產子公司、恆基地產關聯公司、新世界地產、中華電力和迪士尼樂園等。由於該等贊助商與環保觸覺有直接利益衝突，令外界質疑該組織的日後行動的動機。其中新鴻基地產為馬灣珀麗灣的發展商，而該組織主要負責人譚凱邦就是馬灣區區議員。當區居民認為環保觸覺收取新鴻基地產子公司捐款會令譚在處事上偏幫新鴻基。 加上環保觸覺採取法律行動及司法覆核的項目，大多是針對長實和其他無捐款發展商，甚少與恆基及新鴻基有關。而近年元朗、天水圍一帶的非法泥土山事件中，環保觸覺一直默不作聲，更令人感覺該組織成立目的不是為環保而是藉環保之名騙財。

不如扑撚爆哂衣家冷氣巴D窗做返熱狗仲撚環保呀

去環保觸覺fb屌鳩佢啦

環保撚死全家,咩撚野叫元凶

個元凶係政府同地產商,失敗城市規劃同屏風樓造成熱島效應唔撚講

冇計環保撚只可以話唔開冷氣黎呃飯食

屌你啦,搬返去深山住最撚環保

名副其實 慘過返印度

屌你都痴媽根既
講野都唔諗下係咪practical既

咩事牙

坐晌OFFICE 26度, 同俾太陽曬住既26度拎黎比? 你都ON9 .
仲要26-28度? 有冇腦呀?

環保觸覺淆底到地址都唔敢公開, 驚人上你OFFICE CHECK 你有冇開冷氣呀?

問題根源係工廠

個隻油鴨?

講起就好撚嬲
呢排咁岩坐過兩架巴士 個冷氣都唔撚係冷氣黎
應該開到26-28咁上下
成車人又多 搭車時間又長 都on撚79

聯絡我們

電話：8100 4877
傳真：3011 9577
電郵：info@greensense.org.hk
郵址：荃灣郵政信箱454號

呢個唔係環保觸覺office

呢到入面係有冷氣，係好撚環保既冷氣

係用100%生物柴油，廢棄食用油制電制冷
三種太陽能板，夏天時候多數日子都可以產出過多電力供應返比中華電力既公共電網
入面有三分二既空間係無電燈覆蓋

唔撚知就比10蚊入去參觀下

利申，做過入面導賞員

最環保係恢復熱狗

印度巴士無冷氣，但總算開到窗
但香港冷氣巴士調高至26-28度，肯定焗同臭到癲

相對濕度又唔講
體感溫度係定唔止呢個數啦

邱騰華：「停車熄匙…😅…冇問題…😓」

不如咪能開

其實環保撚係咪on9
一架滿人既車同一架吉車都好大分別
一刀過28度即係叫滿人既車去死冇分別

爭取全部巴士做熱狗好過啦

請環保撚扑野唔好戴袋

街風點都好過28度冷氣

對 總好過焗死係車入邊。

唔夠凍已經死
宜家直頭連風都冇
局到死

希望環保撚絕種

巴士又冇得開窗
仲熱過唔開

人講你就信
今年幾歲

d巴士真係愈黎愈細冷氣 dllm

咁我令願您俾番架熱狗我
起碼我有得開窗

其實香港好需要真係為可持續發展做政策，唔係單靠市民去做，政府就照浪費！

其實最大問題係通風
空氣流通， 溫度高少少都頂得住

環保撚學咩人搭巴士，行路啦，冷氣關你撚事

仆街妳試下商場26度,唔係趕三份一客,而係得翻三個客丫
屌

利申: 前巴士佬
唔好話28度, 而家SET 24.5度吉車都已經熱到流晒汗. 坐滿人的話, 我係會開窗, 雖然外面既空氣係又濕又熱, 但係起碼都好過焗先. 焗係會更加令人容易中暑.
同埋坐巴士, 夏天D 人多數鐘意坐走廊位唔坐窗口位. 因為窗口位係會比較熱. 係熱2-3度. 環保團體CHECK 溫度, 睇死都係放晌條走廊,SET 住個出風位黎CHECK ,完全冇放晌車窗位置CHECK.
如果28度, 車窗位一定係OVER 30度

啲環保撚真係痴撚左線

直接叫冷氣廠唔好賣冷氣
問題解決

有記者黎採訪咪唔開冷氣囉.
睇下佢個OFFLICE , GOOGLE 完都搵唔到佢OFFICE 地址.

應該捉晒d環保撚去沙漠感受下

回帶西

咁唔人道嘅野都做得出

Agger

我唔貪心 希望可以爭取到環保撚同大汗阿叔阿伯一齊舉高手迫住企

我得閒就打上狗巴投訴佢d 車無冷氣

我知狗巴係會受理，我記得狗巴有回應過班環保撚話set 25.5度之後收到大量投訴，所以set 23-25度

我做客經驗 新車通常夠冷氣，舊車就睇形號

但你知唔知太陽能板，本身係種極污染而唔環保既物料來

之前去上水廣場
屌 無冷氣， 即走，見到門口有個label 寫住支持環保， 冷氣溫度24-26度
on 撚柒鳩

舊登搵到個post，話佢會熄鳩教員室冷氣
亦有人話真係夏天都唔開

當然連登仔可以繼續唔信
想講既都係或者你地覺得佢on9煩膠
但譚凱邦林超英依啲真心堅持係有可取既地方

btw 2009年舊聞

咁多私家車又唔見佢理

屌 呢啲仆街陷家產
佢地自己啲仔女 咪又係一撚樣
打正環保做棋號
仆街死啦去 輪迴輪迴都比火燒

環保撚年年夏天都要比人屌返獲先安樂

我夠膽講班乜q觸覺唔係自己渣車就係地鐵

博屌😁😂

On撚9 而家啲巴士又冇得開窗通風
26-28度想焗撚死啲人呀

網上SEARCH環保觸覺只係得2條朋, 全香港要受2條友指指點點?

仲有GOOGLE下佢地D想好多只係係冬天影, 佢地夏天係咪唔係香港生活

環保根本就係偽命題

早幾日坐新巴5006
又係壞冷氣出熱風
打去新巴度問候左佢CS 10分鐘

28度開冷氣做乜撚

所有環保撚應該自盡降低地球資源

九巴全部車SET 24.5度.
舊車司機位真係痴L 到街, 得4個出風位. 仲要冇力. 楂完一轉真係成身好似沖涼咁濕.
新車叫好D D 有6-8個出風位, 不過司機位一樣係熱到出晒汗

點解後面D窗要閂晒? 係咪開左冷氣?

屌佢哋 去返管排污啦，市民正常生活又要阻住

自膠, 唔係窗黎

環保先最浪費錢
有錢ge 話太陽能風能生物能乜9 都得啦

大佬 你林超英譚凱邦受得住唔代表人人體質都受得住
我覺得24度係最合理度數 高過24度都係會覺得熱 冇左開冷氣既意議 26 28度真係倒不如你改返架巴士做熱狗 我地開窗算

班撚屌唔敢搞私家車車主就走去搞搭巴士既大眾

環保撚開會間房會唔會開冷氣？

大部分NGO都係垃圾
尤其環保團體

直接減少汽車數量最實際。巴士路線重組講足十年都冇成果，原本十分鐘嘅車程要兜足一粒鐘先到。

會，但有見過唔開冷氣，果時都三十幾度

1. 個人屋企點唔關事
2. 出發點好手法仍可爭論, 話明講科學

成個世界就黎比班環保撚搞彎晒
屌你老味架巴士好唔到窗架 仲28℃
人多起上黎又上多一兩度 熱撚死人咩

> 但你知唔知化石燃料，本身係種極污染而唔環保既資源來
今時今日講環保重唔識比較你啲科學fail晒

呃下funding揾食姐

環保撚除時係班大財團請返嚟合理化自己減cost ，
但自己office 就長開20度

講真巴士咁細既空間，又咁多人，個cooling load 實大，開28度仲衰過熱狗

環保撚就係要你死 人都死埋咁就最環保
所以環保團體其實同恐怖組織冇乜分別

搭熱狗仲好過冷氣.....

架車一行有風吹

其實熱狗實有窮撚支持，佢策略性開窮人路線就得，維護成本又低，都唔明點解要取消

有無人去主席個鋪睇下熱唔熱?

仲有條友日日都係間條長'就'衫

環保觸覺我屌曬你地老母
死環膠，環保唔撚係咁環囉On9
咁唔該你office斷冷氣丫屌你老母

28度痴撚線

28度 不如咪撚開

其實係架，但塞車時冇風就大鑊小小

你都on9,呢個溫度搭巴士都出緊汗，不如叫地鐵同巴士停撚埋佢，唔好俾我見你班撚樣搭的士同渣車

環保撚請冚家鏟，減低地球資源嘅消耗

28度咁開黎做乜

環保撚幾時死

祝環保撚長命百歲
到老個陣日日室溫40度
立法低過45度唔俾開冷氣

班環保撚成日揸住25.5度呢個數成日話好舒服
無錯，係冷氣理論入面，25.5度係舒服嘅
但問題係理論濕度係50%

係香港，大家都知係潮濕，咁其實大部分情況，香港嘅冷氣係25.5度果陣都做唔到50%濕度，大約只會係70%左右
呢個濕度配合埋25.5，人嘅感覺係同29度@50%濕度一樣，所以根本無法接受。

另外人越多濕度越高，所以搭地鐵巴士個感覺會更加熱同焗，所以開25.5根本智障

所以係香港大部分正常商場，都會開到23度@60%左右
呢個情況先大約等於25度@50%濕度感覺

由於班低能環保撚只會拎支溫度計而唔會拎埋濕度計去度
所以佢地就一味話香港商場，巴士唔環保

可能你會話，咁可以調較到25度@50%濕度咪好環保囉
但係冷氣原理上係無可能，因為溫度同濕度降低係一個linear 嘅關係，即係濕度跌同時溫度都會跌
要用冷氣keep 25.5度@50% 係要另外加reheater 先得
Reheater 即係發熱線，即係更加晒電 所以無人會咁做

又或者有人會話加抽濕機，其實大部份抽濕機個原理同冷氣一樣，前面係coil 後面係散熱，又係晒電

我建議環保撚可以搬去沙漠，係30度@30%濕度果陣其實係同25.5度@50% 或者 23度@60% 差唔多感覺

佢哋知唔知點解市民要開冷氣

28度不如變番舊時熱狗

開咗等於無開咪仲晒電

屌你老母啦26-28度
仆你個臭街

市民要求環保觸覺收皮

你老母環保撚全部去死

28度唔好撚開呀笨
環保撚幾時先覺醒貼地d

好撚熱

咁佢個冷氣係咪唔使cool down 唔會有廢氣排出嚟, 真係要指教下

香港交通工具出名迫，人熱就自己會躁底，係咪想困獸鬥

點解唔用返人力車

痴撚線，試下着老西撘下 等車都熱到仆街

屌

車費包左啦

你都on撚9

唔撚開最好係咪吖 環保撚

啲環保人士幾時先識貼地

呼籲啲人多啲坐交通工具好過係啲巴士做手腳啦

架車喺烈日下曝曬
如果冷氣唔夠大，真係會焗死人
車尾d位仲要發熱噴暖風

佢地冷氣都係28度？

屏風樓應記一分

兩種既污染唔同
溫室氣體黎講化石燃料係輸蝕

但係太陽能版既製造過程
同埋廢棄塊版果陣
都會有大量有毒物質對環境影響好大
當然管理製造時既有毒物質相對比較易
不過好似中國果d國家
會唔會跟程序跟到咁足又係另一回事

吊你，你班環保能！

而家巴士一坐滿人等於無冷氣

仲調高

唔接受啊屌你老母

有無呢間野電話,打去屌柒佢

電話：8100 4877
傳真：3011 9577
電郵：info@greensense.org.hk
郵址：荃灣郵政信箱454號

28度又開唔到窗
想焗死成車人？

環保撚死全家

28度, 但我想要濕度40%
你做到我接受呀屌你

屌啲環保撚無事揾嘢嚟講，夏天唔撚辛苦 根本就9 up刷存在感，話俾人聽做緊嘢，又唔見佢地搞9垃圾支那，佢地仲唔撚環保，搞到我地空氣差唒

一陣28度爆發D唔知咩菌佢地就仆街

香港隻熱係濕熱，特別難頂

屌佢老母環保撚

咩唔同, 邊個大啲呀
開採加工運輸冇污染? 你都識講 cradle-to-cradle 可以易管理
Life cycle cost/pollution PV cell 研究過好多次贏晒
唔通碳氫燃料有CCS就用得安落? 相反進步到用 thin film 等 2nd gen PV 棄crystalline Si 係咪就冇嘢好講?
電池同PV上成日淨係識loop呢啲point一下否定晒, 我呢啲buy生物燃料同燃料電池嘅都冇呢啲人乎

調高左自己office部冷氣先啦

直接打去個議員辦事處搵主席

班環保撚真係弱智

佢地會覺得set係窗邊有太陽射住會唔準
100%係咁諗冇可能唔係咁諗

其實人類先係最大問題，所以本人支持環保觸覺全體身先士卒，為環保鞠躬盡瘁，死而後已

25.5度都唔夠熱，
28-29度唔著衫，淨著under都唔夠涼啦！
黐鳩線

係街到覺得又熱又焗都有得走去避同空氣流通
巴士夏天又熱又焗又多人 仲慘過係街
我試過係夏天著好女仔個啲平底鞋坐下層
我對腳板底好似被熱pan煎緊 全程對鞋唔敢放地下
用腳指頂住 放一陣燙親又要抬高啲

濕度10-20就話者

係咪engine位

From wiki:

環保觸覺於多年來都有舉辦綠步郊野「慈善」籌款活動，贊助商包括新鴻基地產子公司、恆基地產關聯公司、新世界地產、中華電力和迪士尼樂園等。由於該等贊助商與環保觸覺有直接利益衝突，令外界質疑該組織的日後行動的動機。其中新鴻基地產為馬灣珀麗灣的發展商，而該組織主要負責人譚凱邦就是馬灣區區議員。當區居民認為環保觸覺收取新鴻基地產子公司捐款會令譚在處事上偏幫新鴻基。 加上環保觸覺採取法律行動及司法覆核的項目，大多是針對長實和其他無捐款發展商，甚少與恆基及新鴻基有關。而近年元朗、天水圍一帶的非法泥土山事件中，環保觸覺一直默不作聲，更令人感覺該組織成立目的不是為環保而是藉環保之名騙財。

4年前嘅新聞

我邊度有否定否定
我講段野只係比較兩者

溫室氣體太陽能版勝
而製造果陣之類有毒物質既污染
太陽能版較多不過可以管理到
咁太陽能版係管理到堆毒咪完勝

不過我只係講埋部份國家管理差
未必管得到d毒
而令太陽能版有缺點
不過兩種缺點我覺得無得比
好似問人兩種絕症邊樣勁d咁
兩者種類唔同不過都係死
當然如果有數據話溫室氣體再係咁放
全球幾十年內會增溫五度人類滅亡
但堆毒可能排多一百年先令某個地區變死地既話
兩者既影響係有咁大差別既話
當我無講過

你話果d乜pv cell ccs 2nd gen pv
我未學過真係唔知你up乜
如果巴打你得閒又唔介意既希望你可以講多d

屌你老母呀環保撚

鄰國死灶10幾億人咪環保囉，唔見佢哋日日叫天滅中共

之前有人訪問佢地office
佢地office係19.5-20.5度的

新車叫夠大風好啲

起風車又係極污染，英國家下維修風車場就中左伏

如果佢地敢得罪發展商，香港就唔會咁熱

高登仔 "朋友" 既老師. 當佢朋友真係條環保L 學生.

譚凱邦曾於華英中學任教一年期合約的綜合科學。他先前亦任教於新界屯門安定邨的順德聯誼總會梁銶琚中學。他亦曾於2006年任教仁愛堂田家炳中學[4]及2004年於佛教大雄中學任職實習老師。

成個教員室佢一個人? 冇其他人? 我就唔信佢敢得罪全校教職員.
25度就熄冷氣? 坐教員室窗邊D 老師唔L 屌柒佢?

on99

係時候要反環保團體

唔洗反環保團體，要佢地帶頭反商場就得

政府亂咁破壞環境發展係要靠佢地制衡，唔駛非黑即白

其實而家已經好好
再set凍真係凍撚死

依個又過份左喎，唔係人人受得到架嘛

環保界既ISIS

捉佢地入去一架full既坐一個鐘

虧佬凍就著衫啦屌你

白撚癡嘅壓力團體，正冚家剷

都on99
有無諗過架車一多人真係會焗到痴撚線

無叫任何人跟佢地癲
係見到有堆人見到環保撚講幾句on9野
就話人office一定開冷氣
少少睇唔過眼講兩句

我都覺得依個叫巴士調高溫度on9（如果依家咁叫既話）

好啦，唔再回應依單8年前既新聞啦

睇住樓主搵舊新聞連登仔起舞真係好on9

諗起啲970
熱到喊

管理差嗰堆發展中國家都仲用緊化石燃料，因為錢
同埋化石燃料嗰影響都唔止温室效應，對生態系統同樣可以造成破壞

屌你老母不如轉番用熱狗丫

Dry bulb temp 同wet bulb temp 佢地撚識咩

佢office開唔開係佢自己既選擇, 果度得兩三丁友

一部正常巴士都多人到要企, 開列咁低包保焗暈一兩件

依家唔係凍唔凍問題, 係空氣唔流通既問題, 要搞環保都要諗埋健康

on9環保撚

你千祈唔好落街
環保人士一人一啖口水浸死你

其實仲好，車錢又平D

環保撚行路啦屌，搭乜撚野巴士呀

香港真係一個好瘋狂既國家
咁熱都唔俾開冷氣

大屠殺應該仲環保

香港唔需要乜撚環保觸覺

咁唔環保

哩坐嘢除得個外表都唔知有乜用？閒時冇人，放假冇人。起正係工廠大廈附近，其他樓幾十層。真係畀阿茂睇

熱狗起碼仲有窗，冷氣巴唔開冷氣係局撚死

其實可唔可以做下餐廳、酒吧咁
平日畀附近返工啲人食lunch、happy hour
周末假日就消閒

同蚊一樣，死極唔完

做香港人真係慘
見攰想坐低就俾人影上網公審
而家天時暑熱想嘆下冷氣都唔得

環保撚老母即生cancer

死全家啦環保撚
室內28度不如叫巴士公司買番熱狗賣晒而家啲巴士啦

其實可再生能源點都好過媒油發電
你講生產塊版有毒
電話都會有毒啦
核電既核廢料一樣有毒

殮房冷氣夠凍啦又唔見班環保撚嘈
橫掂入面都冇人會嫌太凍太熱

反正無未來 活在當下 用撚哂D 資源一齊死

唔理環唔環保
講真好多巴士同商場都好涷
一出一入 又涷又熱好易病
調高啲對身體健康好

我屌
冷氣開得唔夠大
架車會好焗
未上車就熱到出汗
上左車就要焗到出油
咪玩鳩市民啦

入面鬼城咁 都冇人去

班垃圾環保撚快撚d 回歸大自然搬返去森林啦

環保團體咁大個中國你唔理
走黎搞香港人
係咪用個屎忽諗野

咁撚多人屈喺架巴士開 26-28
你 d 環保撚 office 冷氣開幾多呀

不如咪撚開啦笨柒

講真 不如用番熱狗巴士好過 可能開窗仲舒服過冷氣亦更環保 但港豬一定接受唔到熱狗巴士

快速公路就係，你試下旺角坐熱狗呀

仲有講環保既話，私家車冷氣絕對比起巴士唔環保，巴士幾多人涼，私家車幾多人涼

與其限撚住晒
不如幫手搞下啲再生能源啦

屌佢老母啦
你推返熱狗巴仲好啦

佢地識撚咩，環保膠最叻就係叫你唔好用，唔用=環保

夏天著長袖衫根本就係浪費唔環保（衫既物料用多左，出汗多左相對要飲返多d水）

真係屌佢地都廢鳩事

屌,25.5都已經唔夠凍

環保觸覺成班應該都冇觸覺 坐架車28度應該冇feel

點會無feel？
直情feel到想死同頭暈

食屎狗環保撚
就係因為呢班仆街，搞到而家好多商場都熱到同冇冷氣冇分別，又焗又臭

地鐵站先痴撚線 月台同大堂都係又焗又熱 繁忙時間就仆街啦 氣都就黎抖唔到咁 係西鐵站叫涼啲

屌你觸角

熱撚到傻喎
夏天果陣坐落去
個屎忽都熟晒

係唔得架，有啲野享受開就返唔到轉頭

倒退仲撚戇鳩

其實人生存於世上都好唔環保
佢係咪應該帶頭去....

今日睇到有啲北歐小國再生能源使用率極高

就算其他國家都大力開發生物能源，或者提高現有燃料嘅效率同減低污染

呢班叫人唔好用嘅都唔係人黎嘅
節約唔等於要咁極端

現代社會有啲野係唔能夠唔用，只能夠搵另一樣野代替，在未有代替品之前叫人唔用=on9

而家部部巴士d冷氣都好熱
直情會出汗

痴撚線巴士開唔到18度根本就會熱撚死

28度唔開窗, 如果坐滿人真係慘過哂太陽

作為一個環保撚都覺得佢on9

而家講環保重有用咩

屌你老母 我唔知你架咩巴士定舊野對正出風口 我坐一程巴士背脊出撚哂汗 又焗

不如希望40度都可以接受啦

環保撚全部去深山食屎做野人最撚環保屌你老母

28度 滿客果陣仲慘撚過係街

環保撚仲蠢撚過女人

on9到你哩！直接取消冷氣巴士好啦！攪咁多嘢！

環保撚真係要改名做弱智撚先乎合佢地思想

環保人士: 你唔鍾意可以唔坐

夏天熱到

環保撚: 你本身身體不適就應該留在家中

不如出返熱狗巴士

又係d垃圾環保撚

坐正地盤佬隔離，見到佢我都熱

一到夏天
呢班含家剷又出黎攪事

收工時間坐巴士好似焗桑拿咁, 仲話要再熱d